{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_021896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000169837&dispCatNo=100000100030005&t_page=카테고리관&t_click=샤워/입욕_전체__상품상세&t_number=12",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스킨유 이노센트 머스크 스크럽워시 500G"
    },
    "text": "ボディケアラインのシャワー/入浴製品は500gで構成されており、スキンケアブランドで販売しています。 この製品の使用期限は 36 か月で、開封後 24 か月以内に使用する必要があります。 使用方法は、適量を全身にマッサージするようにやさしくこすった後、きれいに洗い流せばいいです。 構成成分には精製水、ナトリウムC14-16オレフィンスルホネート、ソルビトール、アクリレートコポリマー、クルミの実皮粉などが含まれています。 また、香料としてはリブルムスクの香りが1.2%含まれています。 他にも1、2-ヘキサンジオール、ポリソルベート60、フェンチレングライコールなどの成分が含まれています。 この製品は、ナトリウムベンゾエイト、カリウムヒドロキシド、カプリリルグライコール、ポリクォータニウム-7、ナトリウムクロライドなどの成分で構成されています。 また、ジソジウムイージティーエー、エチルヘキシルグリセリン、リモネン、リナルール、ベンジルサリシレート、クマリン、ヒドロキシシトロネルアルなどの成分も含んでいます。 この製品はグルタミックアシッド、アスパティックアシッド、アルジニン、パンテノール、シトリックアシッド、ブチレングリコール、ヒドロキシプロピルサイクロデキストリン、サリチルアシッド、トコフェロールなどの成分で構成されています。 また、PCA、ラクティックアシッド、グルコース、グライシン、ポリクォータニウム-10、ウレア、ソジウムグリセロホスフェイト、セリン、ポタシウムマグネシウムアスパテートなどの成分も含まれています。 この他にもロイシン、アラニン、カルシウムグルコネート、ライシン、マグネシウムグルコネート、アセチルグルコサミン、プロリン、トレオニン、ヒスチジン,フェニルアラニン,タイロシン,バリン,アイソロイシン,クレアチン,ウリックアシッド,システイン,メチオニンといった様々な成分が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の容量は何グラムですか？",
            "answer": "この製品の容量は500グラムです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限は何か月ですか？",
            "answer": "この製品の使用期限は36か月です。"
        },
        {
            "question": "開封後、この製品は何か月以内に使用する必要がありますか？",
            "answer": "開封後24か月以内に使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "適量を全身にマッサージするようにやさしくこすった後、きれいに洗い流せばいいです。"
        },
        {
            "question": "この製品の香料には何が含まれていますか？",
            "answer": "香料としてはリブルムスクの香りが1.2%含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品の構成成分にはどのようなものが含まれていますか？",
            "answer": "精製水、ナトリウムC14-16オレフィンスルホネート、ソルビトール、アクリレートコポリマー、クルミの実皮粉などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "1、2-ヘキサンジオール、ポリソルベート60、フェンチレングライコールなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような成分で構成されていますか？",
            "answer": "ナトリウムベンゾエイト、カリウムヒドロキシド、カプリリルグライコール、ポリクォータニウム-7、ナトリウムクロライドなどの成分で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "ジソジウムイージティーエー、エチルヘキシルグリセリン、リモネン、リナルール、ベンジルサリシレート、クマリン、ヒドロキシシトロネルアルなどの成分も含んでいます。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "グルタミックアシッド、アスパティックアシッド、アルジニン、パンテノール、シトリックアシッド、ブチレングリコール、ヒドロキシプロピルサイクロデキストリン、サリチルアシッド、トコフェロールなどの成分で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "PCA、ラクティックアシッド、グルコース、グライシン、ポリクォータニウム-10、ウレア、ソジウムグリセロホスフェイト、セリン、ポタシウムマグネシウムアスパテートなどの成分も含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような成分が含まれていますか？",
            "answer": "ロイシン、アラニン、カルシウムグルコネート、ライシン、マグネシウムグルコネート、アセチルグルコサミン、プロリン、トレオニン、ヒスチジン、フェニルアラニン、タイロシン、バリン、アイソロイシン、クレアチン、ウリックアシッド、システイン、メチオニンなどの様々な成分が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 731
    }
}